(已完)民建聯過百票All-in林鄭月娥

距離投票日尚餘2天，繼手握約60票的工聯會在下午表態呼籲選委投票予林鄭月娥後，坐擁過百票的民建聯亦在晚上一致決定支持林鄭月娥出任下屆特首，兩大建制派政團同日表態支持林鄭，林鄭可謂邁進特首寶座又近一步。

民建聯手握逾百張選委票，被視為特首選戰的龐大票倉。民建聯今晚召開中委會決定投票取向，該黨主席李慧琼在會後表示，香港當前面對不少政治、經濟及民生挑戰，香港需要一名特首，切實解決各種深層次社會問題，以及應對全球化激烈競爭。

她指出，林鄭月娥有豐富的行政管治經驗，勇於承擔，亦有能力面對困難及矛盾。而且她提出的政綱全面及實在，對各方面政策都有認識，亦有積極運用公共資源解決社會問題的決心。因此中委會一致推薦該黨選委投票予林鄭月娥，相信選委會按建議投票。

被問到另一候選人曾俊華民望高企，在今晚的造勢大會亦獲得大批市民支持，李慧琼表示坊間有多個民調，不同的民調設計會得出不同的結果，又指候選人多落區是好事，三名候選人有不同的選舉策略，重申民望是民建聯考慮的因素之一，該黨評估了候選人各方面的綜合表現，作出投票決定。

其實，早於提名期開始前，林鄭已經到過民建聯總部，與民建聯過百名成員會面交流約兩小時，當時民建聯最終決定推薦提名林鄭，但稱不會綑綁提名，結果有不少民建聯成員沒有提名林鄭，當中包括數名立法會議員，民建聯作為大戶的港九區議會界別提名，更全部失蹤。不過，政界普遍評估，林鄭只是扣票隱藏實力，早已預料該黨會在選前歸隊，全數票投林鄭。果然，林鄭月娥在本周二（21日）再到民建聯總部拜票後，中委會今晚正式通過投票給林鄭。

準備講辭宣布當選

純粹係要你地幻想破滅姐, 而家你仲信唔信城邦派弟子同大中華膠日日J既大紀元同成報呀?

其實泛民想繼續有飯開，應暗地車一百票俾林鄭谷佢當選

暗票時會比哂裝真的

習大大捉緊棋

扮睇唔到
繼續ff

都話冇得鬥，內定好晒邊個做，曾俊華係利用黎作為一個較強對手，令個場面好似有場選舉好睇少少

一早已經覺得淋病訓係到都贏
係有班on9成日話曾俊華先係真正嬴家，淋病係煙幕，曾俊華有民意方便推831 23條

因為林鄭做係唔會重新將既得利益洗牌

如果呢兩個保皇黨話唔會全部票一齊投淋病,我信薯片有可能羸
屌你老母兩個垃圾黨都話allin淋病都仲話有可能係薯片羸?忽撚左?

個班撚樣想轉移視線姐,咁撚多陰謀論中共咁得閒同你班賤民哂時間玩?
利申:賤民之一

GG

堆5毛唔敢回應

係咪已經過左600?😂😂